阿仔問我，點解排隊檢測就得，排隊投票就會有風險？

阿仔問我，點解排隊檢測就得，排隊投票就會有感染風險？

身為藍絲既我點答

信政府 唔驚

因為投票好多人投 檢疫無人去

藍絲logic: 咁檢測站有醫生㗎嘛

雜大大話冇事就係冇事

檢驗

因為林源三

政府同個病毒講掂數
會搞選舉 唔會搞測試
放心排隊

慈母：多事！大人嘢唔駛你理，快D去做功課，唔係就無飯你食！